黃色Youtuber被CCTVB及Youtube聯手迫害！！！

事源係 AL3Youtuber 係2月17號post咗一條叫 大台Youtuber｜抵制廣告主義苗頭 嘅片

揭露咗大台打算通過YouTube呢個渠道利用大台藝人做KOL賣廣告
呢條片大概有4萬view 大台應該發現事有不妙 連續三次告呢個Channel侵權 令佢哋正式收皮

詳情可以睇返呢條片

最有爭議嘅應該係點解YouTube AI冇發現到佢哋嘅片侵權 冇事先俾警告 當大台告佢哋侵權 就可以即時disable佢哋啲片

希望大家follower翻佢地個新channel

大家亦都要正視大台利用YouTube翻生呢個可能
Dislike同report大台藝人嘅Channel
打好YouTube呢條戰線

推

屈dee:

即係點 係咪tvb藝人就無權喺YouTube拍片分享自己工作/餘生活?😂😂😂 你地份人都幾霸道

建議壽終正寢就再開

事前back up 所有片

睇下佢點講

所有人一齊播呢條片，係所有非黃trending YouTube vdo都照播TVB請多D人逐個打壓啦不過睇住盤數呀，到時請太多人滅聲俾唔到錢，就無謂啦